股票牛熊剩餘價值 要等幾耐先入賬？？

股票牛熊剩餘價值 要等幾耐先入賬？？
求指教

0

push

過左頭七

7個工作天？

準備離場

想問 到左到期日. d錢幾時拎得翻？

我都唔知. 認證股來。。

11031 。